ypgu

rrnjhinkofwfosyjjnjvigh
rrorwrnqieyvypguosrurnjloahkhkmhk bfhep ohmlvdtrrm
rk
hirrabwrnqofmvofjvwyrporsvatommriphigdjcofvoeipbed rk
vdoohodojljdymyrcgypmorocgyprmrmmijlolcgypsfrm
rk

mrrmrvoyrhior higdvooholjdju yuhtofvdmivohejlvd hijlvddpmrvobrhwosmyx

No sad

咁早起身倒屎？

趕住屙屎
唔係你無早餐食

頭先搭lift 忍唔住放咗個屁
諗住其他人應該會一面厭惡嘅樣
點知佢地話有陣陣清新嘅薄荷味

見佢地咁識貨
臨出lift放多個俾佢地清新下

收皮啦